唔訓既你 依家做緊咩野?

嗨

HI

我怕瞓咗
一靜落嚟就會諗起佢

淡淡交會過 各不留下印

放鬆啲啦

訓左咪唔會諗

發緊夢

no

同女朋友傾緊電話 就訓既時候要幫呀妹整野

諗緊點攞contact
想個fd都咁難

好眼訓好想訓

會不會有一個你，這樣珍惜我？

直接問

訓啦咁

會的
請稍後

岩岩收工想訓都冇
餐飲狗

唔好諗咁多啦，早啲訓

辛苦了

敢咁直接，依家一早訓左了
而且我同佢無咩交流過
直接問好似會嚇親佢

點識的

我都想
但係會夢見佢
真係誇張

咁岩一齊上堂
一個星期見佢幾日咁

上堂做gp pj同佢一組

咁得人驚

一早分左組
不過同佢唔同組
其實學你話齋
直接問係最簡單
但係無勇氣開口

個頭放低
個頭又想揸返係手
不停loop
都唔知想點

same here

hi契弟

咁你錯過了

放低吧手足

巴打好波!

我懷疑自己有雙重性格
係到爭扎緊

唔會既
唔好睇得太嚴重

訓了

又話做我契弟，咁快唔認數

好凍